其實唔使個個月都紀念抗爭既事，因為咁樣只係會令負能量繼續蔓延更多手足出事

要屌我冷血屌我五毛既
可以負皮上一頁

其實每個月都咁搞一次既紀念活動
又紀念615既梁義士 721831
只會有更多手足被捕
只會有更多手足會成為下一個周同學下一次既恐襲事件
大家可以睇到每次既情感綁架既紀念日子
每次都有過百手足被拉
被捕既被殺既手足只會一路疊上去

你會反問返我咁係咪咩都唔使做
我會答你係
係現階段既我地處於下風既時期
唯一可以做既就係生存落去
咁先可以繼續落去繼承已故手足既遺志

我知我無權凌駕一切同代表所有人
但呢個世界係要講拳頭同bargaining power
原階段我地係以上兩種力量上係處於下風
除左增值自己以上兩種力量外
暫時唔好做其他無實際效用既野
做人要知難而退

最後一句
好好活下去先可以睇到光復既一日
紀念既野等待光復左先一次過去做啦
都係嗰句我既立場係唔想更多既手足出事
同唔想行條錯既路

721 831 死忌 生忌 全部都要一個月一獲
如果要咁先記得既人 根本唔使幸
俾d信心香港人好無
宜家俾人鳩捉俾人打既新聞價值已經近乎零
因為每日都發生緊 已經唔係初頭果時既效果

真

認同 一年一次大家一齊悼念更有意義
衣家負能量真係太多
各自用各自方式去紀念 有d野自己有心知自己做緊乜就夠
唔洗做比人睇